有無人養佛羅里達跳蛛？

好可愛好想養。金魚街邊到有？

全香港得跳乜乜熱有賣咋嘛

上fb都有，唔係就跳蛛狂熱